原來嚟緊4月連放五日

但點解我放奴隸假得三日，屌你老母

無得去旅行放百日都無用

真

煲芒亨

失業中唔駛返